【中国又贏】加拿大議會否決重啟加中委員會商討救港方案

Update: Liberals & NDP block our efforts to bring back the Canada-China Committee to study the situation in Hong Kong. Bloc sides with us. Why would Libs/NDP oppose a motion allowing the committee to do its work at this critical time?

總理咁親共
五眼入面得加拿大仲未正式放棄華為

你估支拿大個名9叫架
幾撚多支那人

執政人黨個食相都肉酸啦

基本憎Trump嘅元首，
即係德國、法國、加拿大
都有兩個共通點
1）對中共保持友好
2）積極維持全球化嘅架構

最重要嘅唔記得數埋
極左大愛

奶共杜仔已經唔記得咗有兩個人質喺中國

香港加拿大人情何以堪

連開個委員會都block
我真係對於出面吹風話英聯邦國家會有所行動救港不抱期望

題外話 NDP同自由黨主張保護人權

Chinada

加拿大盛產大愛左膠是常識吧

放心呢堆離地撚奶共

唔出奇
岩岩先保守黨果個都俾人圍屌緊
話條友無事生非

美國佬當年真係廢，加拿大都打唔贏

中華人民共和國加拿大特別行政區

當年係英屬北美

當年幫香港擋日軍
而家就welcome china

當年美國人口少好多

我識既都唔奶，不過政治冷感
不過佢地團體係香港幾團結，你感化一個可以一傳幾個，我試過

兩件都係垃圾黎

其實香港冇咩利益 唔救香港係正常

你去睇下條片先
成班人好似支那狗咁語無倫次

NDP係保守黨？